[愛麗絲夢遊笑話王國] 諗到個笑話，唔好笑既叫晒我做契爺

滑雪今朝有個同學唔知講開d乜
係咁話自己好慈祥
之後我話 磁場就有你份😹😹😹hahahaa
佢笑到而家都未覆到我😹😹😹😹

一份正評 一個支持
多謝

哇屌，好撚好笑呀，哈哈哈

哦.. 你想呃負皮..畀咗你啦

返緊工笑到比老闆炒左

唔好笑啊契爺